屌，入左感情台d tg group扮連囝，即刻識左幾條囡

有人想睇先放相

Me want

又老吹

擺你就擺啦 死廢老

入左舊登感情台tg group扮阿祖
即刻有幾個囝囝add

利伸:非gay

牙joe都有市場？

破左產仲有矛$買domdom牙

唔怪得條友仔咁闊佬懶理啦

我而家都係cyber sex咋

個頭搞公投要取消感情台 呢頭就入感情台d group

廢事再比人入，圍內玩

你肯定果幾個係囡？

有背景

和_和

999

其中兩條女係咁樣？